呢個世界有啲人，人到中年事業有成手持黑卡，有Ｄ人就幾十歲依然手持白卡俾人當狗咁撚。

呢個世界有啲人到中年事業有成，自然有人幾十歲人依然手持白卡俾人當狗咁撚。

口講就話你係香港新四大天皇，白卡公屋綜援傷殘津貼，日日得閒落樓飲茶吹水睇戲行街食飯

不過心裡就好睇唔起你。

就算係Ｄ所謂幫你既專業人士，心裡依然係睇低你，因為覺得你低一人等，你能力差，你冇撚用，所以你先成世都要人幫，無法自立
又唔見Ｄ professional 需要人地幫?

用個屎忽思考下，點解人地努力左半世終於可以手持黑卡（有父幹除外），返工出入都揸住架用自己英文名做車牌既名牌白車；
你就成世手持白卡，你都有白車坐既，不過係白車得閒運你返青山咁囉。

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

唔明點解有啲人永世都要做底層

好似我喺fb見到啲天生殘疾

係殘得幾嚴重果隻

有啲要坐輪椅
有啲弱聽兼一隻手殘疾
有啲讀展亮 (專俾殘疾/智障讀)

有啲殘得太嚴重所以一直覺得只得平安鐘肯收留自己

呢啲人搵到份工肯請都偷笑

就好似好多 大部分人咁
唔俾人炒已經偷笑
點努力都係一事無成

好多人努力成世都係得個吉
你會尊重辛苦做清潔倒垃圾洗廁所貢獻社會既人
但你會唔會崇拜羨慕佢地?

事源今日過馬路唔睇車,
差D俾架車牌寫住Kinson既靚仔撞倒

有時覺得做弱智或者殘疾好過

弱智唔會想爭名奪利
殘疾雖然智商正常，但自知好難有一般人眼中既成就，所以安份守己

反而一般人成日想發達成日想有成就

殘疾弱智人士
只要稍為生活上照顧到自己
身邊人就會對佢地表現感到滿足

反而一般人
如果能力資質平庸
就會俾人諸多挑剔。

做過下院舍
見到某D精神病康復者
明明心情仲好過我
但係日日瞓喺梳化到唔知做乜
有D得20尾30歲
係男人既事業黃金期
講真
出去做保安運輸廚戶勞動學徒都好
有力肯捱就做到
辛苦D都有2萬2萬幾3萬
做做下讀物管或者可以有少少自己錢洗下
都唔知瞓喺院舍度做乜
一世人咁就浪費左

白卡俾人當狗咁撚 ?
白卡當人狗咁撚下話
你同老細講有白卡
佢炒你又唔得叫你做野又唔得

一啲啲炸
一啲一路有工開咪可以當返老細係狗

有啲浮浮沉沉結果要成世食老綜